\section{Famille  \index[noms]{, Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf} /  \index[noms]{, Caroline Erbach-Schonberg}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2895_I2896}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf  \index[noms]{, Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1724}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1779}, \`{a} l'\^{a}ge de 55 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Caroline Erbach-Schonberg  \index[noms]{, Caroline Erbach-Schonberg}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1727}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf  \index[noms]{, Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf} \textit{[1724]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1779}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 52 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1795 (duodi 12 niv?se de l'an III)}, \`{a} l'\^{a}ge de 68 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2895_I2896.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1754}, Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf  \index[noms]{, Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf}\textit{[1724]}, \^{a}g\'{e} de 30 ans, \'{e}pousa Caroline Erbach-Schonberg  \index[noms]{, Caroline Erbach-Schonberg}\textit{[1727]}, \^{a}g\'{e}e de 27 ans.
Ils eurent 1 enfant : Augusta Reuss-Ebersdorf  \index[noms]{, Augusta Reuss-Ebersdorf} \textit{[1757 \footnote{.} - 1831 \footnote{.}]}.
\clearpage
